tight gap ?
`` t'es quand même gonflée '' lui répondit le glandu médusé , qui délaissant sa souris obtempéra aussitôt ...
- des auditions de senateurs jusqu'à la mi-septembre !
oui on est les seuls a avoir le rire liberateur charliie hebdo , ceux qui entendnet en voisin sont choques , mais quand on rit de ca en public , on est beaucoup moins coince , et pret a se faire la guerre .
si cette artère est hs , quelles seraient les séquelles éventuelles . est-ce qu'il y aura une zone moins irriguée avec des conséquences comme des cheveux qui pousseront moins ou une gène quelquonque ?
non elle est appréciable
lui dire que tu es pressé et que tu n'as pas trop le temps
c'est la même histoire que celle de l'homme qui tombe dans le vide et constate que tout va très bien . il est même débarrassé de la sensation de pesanteur et un agréable vent lui rafraichit les idées . pourquoi tiendrait-il compte de remarques pessimistes ?
aucun bug de yahoo mon amie
plus le texte exacte ) …
là où se pressent les huiles
j'ai une panne d'ascenseur ...
l'enfer d'immolation de son âme perdue .
profile .
je mesure 1m75 pour 82kg et j'aimerais gagner quelques kg de plus . moi aussi je mets du 42 et tout va bien , je suis un ancien maigre .
faites donc il l'a bien mérité !
il est jeté , battu !
je dis simplement que les violences corporelles et les paroles blessantes ne sont pas nécessaires pour apprendre à un enfant à se comporter convenablement à la maison et en société .
il ne fait que tester l'intelligence et le bon sens de l'acheteur potentiel , tiens !
la france aurait perdu prés de 12 millions de m2 de fonds sous marins contenant des richesses pierres or argent et autres excellentes pour les mobiles ordinateurs du futur bref une gigantesque fortune de prés de dizaines de milliards , au bas mot ! ! ! ! le crocmacron aurait eu une decés gueule s'ils eurent refusés ces salauds de français racistes ici en métropole à pourrir leurs sites ! beaucoup suait de peur avant de connaître leurs oui§ au pays france celle qu'ils aiment autant que nous ces français du bout du monde !
aller en cours à sa place .
la réponse à cette question , la genèse de l'histoire , c'est , en quelques sorte , parker pointu , commentateur de ce blog qui nous l'explique… accrochez-vous , ça décoiffe…
ronaldo
trop d ’ oiseaux sont venus
bonsoir ,
maître gims
_________
c'est stéphane berne jeune ? ^^
si vous vous dites incroyant ... on vous voit presque comme ... un martien ... un alien ... un `` diable '' .
a te lire , on le sait de suite . pas besoin de faire une question !
- tu préfères avoir la maladie d'alzheimer ou de parkinson ?
coucou ! je te recommande le thriller inferno . as-tu déjà entendu parler de ce film ? il a été mis en scène par le réalisateur ron howard . j ’ adore ce long-métrage , car il s ’ agit de l ’ adaptation cinématographique du livre écrit par mon auteur préféré , dan brown . de plus , mon acteur favori , tom hanks , y joue .
rien
faudrait déjà que macron soit élu , ça c'est possible !
tout le monde se fout de la façon dont je vis et c'est tant mieux !
grosso modo tu as la certitude d'avoir été cocue pendant 3 semaines . jusqu'à présent tu avais des doutes seulement alors tu étais resté en bons termes avec ton ex . dans quel but ? le reconquérir ?
les hommes ne sont pas inutiles et le fait de porter un enfant ne te donne pas uniquement le statut de mère ( tu n'es pas que ça et si ta sœur souhaite passer à côté d'une vie de famille et bien tanpis pour elle ) ...
. que le logement est acheté en propre et qu'il ne tombe pas dans la communauté ( code civil , article 1434 . )
si c'est dans la nature de l'homme d'avoir besoin de sexe comme l'eau et l'oxygène ce n'est pas de la faute des femmes , ça ne les regarde pas , comme les non diabétiques n'ont pas à rendre de comptes aux diabétiques sur leur taux d'insuline . par conséquent si tu as un problème avec tes hormones et tes fantasmes non assouvis , tu devrais prendre rdv chez un médecin , un psychologue ou te rendre dans des vidéoclubs de films pornographiques pour pallier le manque . et pourquoi pas en parallèle acheter un chien ?
on a déja plus rien .
moi je me colle aux femmes dans les lieux publics c'est la meilleur drogue / surtout quand la salope joue l'ignorante / et prend plaisir à mon jeux pervers .
d'abord , c'est quoi une pression sociale ? connaissez vous des exemples à part les rumeurs , la calomnie ( pour ce que je sais ) .
l'amérique du nord `` bénéficie '' de descentes de masse d'air polaire et conformément aux projections des climatologues va moins bénéficier du réchauffement .
jolie
change de mot de passe . surveille ton entourage .
aller consulter dans un hôpital , c ' est fiable et tu sauras qui avait raison .
véhicule de droite : la serrure de la porte ne fonctionne plus , obligé de la maintenir fermée avec la ceinture de sécurité .
je n ’ entends que le chant de l ’ ami inconnu ,
le seul qui propose un vrai retour à la démocratie avec des référendums à initiatives populaires .
toi qui fus notre mèr ' , toi qui l'as remplacée
... ... ... ..
non
dans les 2 cas , ni le mouvement des gjs , ni l'action légitime des forces de l'ordre , n'ont à être remis en cause .
non ce n'est pas sérieux .
c'est quoi ta question ?
@ mon ennemi , on y croit à leurs promesses…
`` actions '' veut dire : blocage de centres commerciaux , barricade et feu , brulage de poubelles et d'engins de chantier ... ça ne me convient absolument pas , donc je ne vais plus en manif , s'ils veulent foutre la merde ils le feront sans moi .
la plupart des sites vont couiner ( pop-up `` notre site a besoin de cookies etc. '' ) , tu réponds cause toujours ( tu effaces le message et basta ) . et si , dans de très rares cas , le blocage est réel , tu réactives temporairement les cookies ( pour ce site ) . là , des modules complémentaires de certains navigateurs permettent de mémoriser ton choix d'exception .
la plupart des gouvernants et officiers nazis se sont soit suicidés , soit ont fui à l'étranger .
les noirs , ça n'existe pas .
oui ( absolument ! ) , d'après un tel baptême la personne ( souvent un enfant ) devient
je n'utilise pas ymail
il a couru ?
je te donne mon top 10 :
oui je pense que c'est possible ... . d'autant que ce n'est pas difficile à reconnaître un mec bourré , il sent l'alcool et il en a dans le sang ... .
.
le g20
est-ce mieux ? est-ce pire ? ni l'un ni l'autre ... ... ... . seulement différent
le cinéma français s'apparentait à la production ne navets mais ça ne s'arrange pas .
tout le mal que certains arabes et certains noirs m 'ont fait ♫
78 ? une véritable fusée sans moteur
je ne connaissais pas avant son clip de la chanson `` jaloux '' , ce n'est pas de ma génération.ce n'est pas ma came , bonne journée .
ils ne nous obsèdent pas tout les jours c'est tout .
ce n'est pas un leurre , c'est fait pour que les produits vendus offrent une garantie minimum de fraîcheur .
ou dans les espaces verts
il y a des mecs qui adorent ça ... .
vous retournez à l'endroit où vous avez achetez la confiture avec votre ticket de caisse et on va vous changer le pot .
robert david steele un ex-officier de la cia a affirmé dans un entretien avec l ’ agence de presse mehr news : « il est clair que l ’ attentat terroriste en nouvelle-zélande est un acte prémédité et monté en coopération avec des acteurs sur place . [ … ] les israéliens étaient impliqués dans cet incident terroriste néo-zélandais . l ’ attaque du 11 septembre aussi , c ’ était leur travail . idem pour l ’ attaque sur le navire d ’ espionnage américain en 1967 et l ’ assassinat de jf kennedy junior pour laisser la voie libre à bill clinton . »
…
d'être recherché et peut être fusillé .
selon rtl ?
c ' est pas d ' aujourd 'hui depuis que les agriculteurs vendent des terrains racheter par des agences immobilières , les lotissements ont laissés la place au béton et lampadaire hors si l ' environnement est touché ceux qui y vivent aussi , les oiseaux ont perdus leurs repaires = les haies séparant les prés quelques arbres et arbustes où ils aimaient nidifier ce qui génère un déséquilibre évident de toutes les espèces
le tien est-il beau ?
chez les arabes , le prépuce est mis dans le couscous .
d 'ailleurs ils ne savent mêmes plus se qu'ils ingurgitent . c'est cela qui les perds . ( quelle intelligence ? )
les enfants des isis vont grandir .
caches pourquoi ? , il vaut mieux etre sioniste que macroniste , si le sioniste est invisible , il bosse , , réussi , s'implique , oui je sait c'est dur , est sioniste , c'est d'abord le travail , la reussite aussi , comme disent certains , '' ils ont du fric , oui ils ne le volent pas , ils le gagne , soyez `` sioniste !
je me suis fait operer de la vesicule qu ' on a entièrement enlevée , ca a duré 4h car il y avait plein de petits calculs partout tout autour , j ' ai bien dégusté , avantage d ' avoir perdu plus de 10 kilos tellement je ne pouvais plus rien avaler .
si vivre à `` la française `` te dérange
pourquoi tu as choisi méprise plutôt que admire ?
il y a quelques années l'un de mes chat , un superbe burmese bleu lilas argenté , terrible chasseur de papillons & autres musaraignes , a ramené un rat des champs , mais ça je ne le savais pas ...
on peut y ajouter l'allemagne , l'italie , le japon , le brésil , l'inde , le canada et l'argentine .
primo ... je suis loin ... ... secondo ... je regarde rarement les concerts c'est trop cher.. !
qu'es-ce que ça peut te foutre ? ? ? ? ?
tout ce que je vous dis est sur le net , à différents et maints endroits maintenant , tous ces enseignements évidemment sont gratuits , les maîtres ascensionnés qui vivent dans la lumière , de la lumière , qui sont la lumière et qui la servent , n'ayant pas besoin d'argent ...
une balade le long du canal saint martin
question débile
je préfère une table bien stable ..
je me fais des colorations rouge-rouge , sans ammoniaque , qui tient super bien ( à savoir que les pigments rouges dégorgent énormément ) .
les déistes n'ont pas peur des athées …
moi aussi , je suis vanné , vivement les beaux jours
et le désir s'accroît quand l'effet se recule .
de toute façon si c'est une véritable amitié : ce sera réciproque !
extrait d'un article de atlantico
vous imaginez bien que cela n'est pas supportable aux tueurs de masses qui ont besoins d'une image plus haute et éliminent se qui ne peuvent contrôlés ou comprendre .
je ne suis pas tout ( dieu ) ; alors je discrimine pour me maintenir moi même !
une pendule ( c'est l'un de mes projet actuel )
marseille a encore fait le mauvais choix de ses élus godin mélenchon la sénatrice ghali le sénateur fn ravier .
par exemple ? ... diviser le prix du permis de chasse..
une coupe de monde de quoi ? une coupe du monde de couscous ?
merci !
pas chez moi en tout cas ;
ah , c'est dur
sinon y a internet .
la première brune va jusqu'à 15 et elle rigole/meurt , la 2ème va jusqu'à 75 et elle rigole/meurt , c'est au tour de la blonde , elle va jusqu'à la 99ème et elle rigole :
ils sont entrain de tuer les assos des campagnes , de baisser le pouvoir d'achat en augmentant la redevance ordures ménagères , mais en supprimant les services . ils ne prennent plus ni carton , ni bouteilles , et font un forfait de 12 ramassages dans l'année ! 1 par mois , au délà tu paies des suppléments ! il y a une puce dans le couvercle de la poubelle qu'ils te vendent !
la mort de l'ombre , gor et magor , tabroorie , l'âne qui rit , cactus , le mahtuvu , le rat de sagdood , 41 délires révolutionnaires etc d'un certain auteur tunisien dont le nom m'a échappé , voir je crois le web !
tu ne veux pas être détruite : tu dois le dominer , ni douceur , ni oreille attentive , tu ne l'as pas attaché sur une chaise pour le faire boire , tu n'as pas à entrer dans son addiction . la douceur et l'écoute , tu entres automatiquement dans un jeu qui s'appelle `` la co-dépendance '' .
bonjour ,
traduit littéralement , go spell donne `` va épeler '' ; )
oui , si l'on veut .
plutôt une ondine
wouiiiii c'est comme quand tu achète des godasses il faut les essayer ^^
compter 300 000 € au minimum
- au nord par la mer noire , puis la caspienne , la sogdiane et le nord de la chine ;
il faudrait pour cela calculer en fonction de la surface habitable , la déperdition de chaleur , en tenant compte du manque d'isolation . si par exemple il y a 2000 watts de déperditions , il faudra que le chauffage que vous y installerez soit de puissance équivalente ou supérieur .
bonjour a tous ! alors hier je me suis fait piqué par quelque chose qui était forcement une guepe ou abeille , je n'ai pas vu la bête mais j'ai senti comme une epine rentrer dans mon oreille ou une decharge sa ma fait mal au debut apres sa s'est calmé mais la ça s'est gonflé et mon oreille est dure et decollé c'est horrible ! merci
une véritable campagne baptisée « la démocratie compte : le plan d ’ action stratégique » ( « democracy matters : strategic plan for action ) , contre le président américain donald trump , a été élaborée par le démocrate david brock , qui est entre autres connu pour son soutien à hillary clinton . en fin de compte , ce projet est censé , ni plus ni moins , que de renverser la présidence trump .
sainte-beuve , volupté ( 1834 ) .
comment faire ?
bordeaux , , il y a moins de risque de se faire brûler sa voiture .
ils ont un complexe pathologique de supériorité
je n'oublie pas le stilton ou l'edam , l'abondance ou le parmesan ... .
ce qu'il peut être fatal pour l'un , peut sauver l'autre ...
de fichus de grand'mère où sont peints des griffons ;
avec trois langues étrangères , tu regardes dans les annonces dans quels domaines on recherche des trilingues et tu as une piste de formation .
le problème n'est pas d'être jaloux mais de comprendre pourquoi les situations de l'allemagne et de la france sont si différentes .
moi aussi , en plus ceux qui insultes se sont pas les gilets jaunes comme dans la vraie vie , mais sarkiki , fernand , genevièvre et les autres en anonymes , lorsqu ils sont acculées et ne savent plus quoi répondre , c est honteux j
je suis son père .
je confirme la rose est l'histoire de la vie
la propreté
vas voir le planning familiale , assistante sociale c'est gratuit et discret si tu veux pas le dire à maman
j'ai la trentaine et je me suspecte d'être relativement malade , ma survie je pense est aléatoire fonction de l'atteinte des organes , je n'ai plus de petite amie , j'en ai eu une de 2007-2014 voilà .
ça dépend . une clio ou une ferrari ?
mon cœur est presque nu
on ne répond pas aux débiles
faut pas confondre décharger et décharger , plus lourde sera la charge
nicolas hulot n'est qu'un homme après tout . il a de nobles idées qu'il aimerait voire appliquées surtout chez les autres .
3 % mon cul avec le regroupement familliale il devaient deja en avoir 10 %
l ' islam préconise la discrimination dans ses textes fondateurs ... .surtout envers ceux qui ne veulent pas accepter le prophète auto proclamé .
que de la joie
ils sont une forme de sida ... .
( même pour les choses les plus laides . )
ça depend , c'est lui qui voit .
il va de soi qu'un `` non '' pur et sans explications serait suicidaire : immaturité , dénégation ...
contacte ton assurance et pose la question .
que de mystères , de fatum devons nous subir ?
tu souffres de quoi au juste ? de solitude affective ou de racisme ou de misère sociale . j'ai pas bien saisi
les c r s de macron ne sont que des clones de benhalla .
personne au monde n'est parfait et le mal à toujours un rôle a jouer .
je l'ai reçu .
tout est indiqué ici :
bientôt tu n'auras même pas a te déplacer :
je nous souhaite la vigilance ,
il faut dire gros nez § ! !
hors concours ?
2. front des sanctions
x fois pile ou x fois face ( x entier > 1 )
evidemment non .
on dirait un `` lassalle '' , une espèce endémique de l'océan qui borde les pyrénées-atlantiques..
bonne journée à vous itou aux autres
shakespeare disait que rien n'est ni bon ni mauvais en soi , tout dépend de ce que l'on en pense .
bienvenue ... aux obsolescences programmées par les constructeurs .
veut-elle que tu la compostes , elle ?
si ils avais pu , il y a longtemps qu'il l'aurait fait , mais voila la force de frappe israelienne est trés en avant , les progrés dans cette recherche , israel dépose par an plus de 600 brevets , s'attaquer a israel serais une erreur monumentale et désastreuse pour eux !
ajout : les flics manifestent leur ras le bol , mais ils sont payés pour faire leur métier et quand l'un d'eux se fait tuer on en parle , tandis qu'un agent de sécurité lui a juste le droit de se faire agresser , et à le droit de mourir sans qu'on en parle
suite à ton commentaire c'est simple tu viens bosser `` gratuitement '' chez moi durant un certain temps et moi je t'offre les livres audios
vaincre les embûches…
bah , son avocat fera appel de la décision
bel irénisme , la boucle sera bouclée .
non , non assurance .
j'ai l'œil vif et une femme qui n'a rien je le vois en 4 minutes chrono , et ma réaction cette femme la voit et pourtant je reste assez impassible ...
hésite et ose enfin se glisser sur la peau
gaffe corrida
b2 la fièvre de l'or 2:30
que chez ces gens-là
curieusement , deux faits¹ constatés en… agronomie² !
je connais mieux les interprètes d'opéra ou de musique classique !
ton guru people néolibéral « in » made in usa lui n'en a absolument pas cure comme le prouvent ses actes et la menace actuelle d'autoriser des exceptions à l'interdiction des néonicotinoïdes .
etre antisioniste ,
ce qui entraîne un quasi abandon des liaisons entre ses différents secteurs ... .
pour le litokol ça me parit parfait suite à une visite sur google . 'est exprès pour piscine donc pour ton hammam c'est o par contre , regarde bien jusqu'à combien ça résiste en température ar ça chauffe plus que dans une piscine ; ) )
pratique , il y a souvent des bois à proximité , lol
danse et chante pour sortir de l'ordinaire
`` j'ai voulu ce matin te rapporter des roses ;
j 'ai la combine , mais c'est interdit .
sur les parois intestinales
troubles caractériels ( délire de persécution , orgueil démesuré , impossibilité de ne pas tout ramener à soi ) pouvant déboucher sur la maladie mentale ( psychose paranoïaque ) .
... ... ..
aucune j'ai pas le son mais ce genre de `` gueulards me cassent les tympans aie aie aie
et pendant ce temps-là tout là-haut
risk a courir
sa famille , ses enfants , son prochain ? aimer peut-il être un devoir ?
il est en soin palliatif , ainsi
mdr ... .pourquoi pas ... bah les suisses ne sont pas pressés , tu sais , donc pas de souci ... .
non , jamais .
mais a quoi ça va te servir ?
difficile question . ca rappelle celle que tu as posée au sujet de ceux nombreux aujourd'hui qui s'adressent aux autres avec une arrière-pensée , dans le but d'obtenir quelque chose d'eux en douce ... en fait , j'ai tellement affaire à ces individus que quand j'ai affaire à quelqu'un qui est juste gentil , je ne le sais pas et je me méfie , je cherche l'erreur . parce que j'ai appris ce comportement . et j'ajoute que moi aussi je me mets à essayer de manipuler les autres avant d'être manipulée . parce qu'en plus ils arrivent toujours à te faire passer pour coupable quand tu es le seul à être honnête . en gros , tu es l'inadapté donc le bouc émissaire .
.
il faut éviter au maximun tt laitages & préparations à base de lait dont beurre , oeufs , sauces ... ( en + de cela , ça fera des perm 's à ses `` pôvres '' vaches laitières & aux poules ... )
le ps a oublié combien ils ont gueulé après ces 3 frondeurs ! maintenant ils sont derrière leurs basques ! vous y comprenez quelque chose ? c'est vraiment le ps ! ! ! ! ! ! ! !
là-dessus , le macronisme , qui est une `` nouvelle droite '' , entend bien piétiner la laïcité en se mêlant des affaires de l'islam au moyen d'une institution imposée au lieu de contraindre les institutions existantes à s'organiser comme l'ont fait les protestants avec la fpf . si le gouvernement faisait ça pour le judaïsme dont le crif n'est pas plus représentatif ( monopole des courants sionistes et absence des courants libéraux comme au consistoire ) que le cfcm , on hurlerait à l'antisémitisme .
s'approcher à dieu ...
2 ) le clergé `` régulier '' est celui qui est soumis à une `` règle '' , approuvée par le pape . ce sont les moines , les religieuses , etc. parmi les moines , certains sont prêtres , mais pas tous .
le tee shirt est froissé
cette conscience coupable est vraiment un calvaire
n'est-ce pas la preuve que l'amour n'existe pas dans leur âme ?
modifié par loi n°2006-436 du 14 avril 2006 - art . 10 jorf 15 avril 2006
oui
un `` caprice '' de l'italien paganini repris , avant le russe rachmaninov exilé aux états-unis , par l'allemand brahms et le hongrois liszt , avant d'être popularisé par le cinéma ( américain entre autres ) ... un trésor de la musique européenne ( la culture étasunienne étant pour une part un sous-produit européen ; o )
portes closes , chez vous , sans un témoin qui souffle ,
... ... ..
tu tiens le même discours que arielle dombasle . il lui a valu un tollé général .
> > propriétés
ils sont victimes au départ d'un déficit de confiance en eux-mêmes , une souffrance qu'ils voudraient éliminer dans l'admiration de l'autre .
un vrai coup de pouce pour les petites retraites ( - 1500 € net/mois )
4-ou on constate les agressions ? qu'est-ce qu'on demande ?
jean 1​ : ​18
dans le froid cercueil qui vous gêne ,
ça m'est arrivé comme la plupart d'entre nous ...
linux mint
jésus te regarde , et je serais ravi , de te voir souffrir , bien moins que jésus , on ne touche jamais à jésus , ni à dieu , encore moins à vierge marie ! misérable connard ! blasco
en 1er respirer sainement
à en croire ce qu'on entend ... .
ça , ça fait mal à l'ouvrier
on s'en fout si elles fonctionnent très bien !
la fête ? non j'dec , no ban please .
- bébé 2 : et bien , permets moi de penser autrement . c'est sûr , je ne sais pas exactement à quoi cette vie après l ’ accouchement va ressembler , et je ne pourrais rien te prouver . mais j'aime croire que , dans la vie qui vient , nous verrons notre maman et elle prendra soin de nous .
macron ment comme il respire .
pourquoi est-ce que ma toutounette refuse de m'obéir ( cavalière king charles ) ?
l'espérance en demain et peut-être y aura-t-il du pain et de l'eau pour tout le monde ... pour les laisser pour compte de l'humanité ...
0.0001 m/s , et encore , c'est si tu pédales dur
c'est simple assis toi
@ q/r est entrain de mourir , lentement mais surement !
dans cette si superbe prière a la gloire d'allah :
c'est pour ton bien .
je pense que tu réfléchis beaucoup ...
parce que t'es céoenne !
la révolution est liée a l'incapacité ... .
si c'est le 3e c'est 1808 .
humans were created about 7525 years ago . ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist .
non . je m'entends bien avec mon père .
nous voilà ! ! !
déjà bravo ! se réorienter n'est pas simple mais mieux vaut affronter les difficultés maintenant que plus tard . a moins que tu sois un littéraire opte plutôt pour un bac es mais surtout pense à ce que tu feras après le bac , car ce n'est pas une fin en sois
si nous allions secouer les épouvantails basanés
ce serait de bonne guerre . il les accuse de tous les mots , à eux de lui faire comprendre que sans les médias il n'est rien .
bien dit
lèves-toi , marche la tête haute et se tenir droit et va au tableau ! ..
vous y croyez ?
cela ne saurait tarder ...
tu vois , c'est vraiment symptomatique de vouloir tout le temps coller des étiquettes aux gens
et évidemment s'il a une tache sur sa laine ou qu'il fait « bèè » ou lieu de « mèè » , c'est direct la poubelle − pardon le composteur car maintenant toutes les entreprises sont durables et éthiques !
ta solution personnelle sera très moche et très dangereuse .
tous les français ne parlent pas comme ça ...
et ça m'est arrivé , au supermarché à 150 mètres de la maison . ils voulaient appeler l'ambulance , j'ai demandé qu'ils appellent à la maison , que mari ou enfant vienne me rechercher . une heure après , je n'avais plus rien .
j'ai habité à fontenay aux roses dans une rue qui portait son nom ( il est mort dans cette commune en 1952 )
il va être traumatisé à vie !
je crois qu'il pleuviote et bruine souvent là bas . souvenirs de mes étés de merde durant l'enfance .
mais moi ha vraiment un truc que je comprends'pas . dans ta tete , ça signifie quoi , au juste `` commemême '' ? ? ? ( et je me pose la question chaque fois que je vois ou entend quelqu'un utiliser ce `` mot '' ( qui n'existe absolument pas )
chaque pays européen a ses codes taille . d ' un pays à l'autre , ça varie . et cela varie également selon les `` marques '' .
tu t'adresse a des neuneus rachid , des robots sans coeur , simplement attirés par le fric . qui n'ont plus aucune idée de ce qu'est l'amour la vie et la générosité .
buffet froid , c ' est complètement délirant avec d ' autres grands acteurs , il s ' est tapé carole bouquet sur le tournage , le veinard .
et pour les coller utilise du mortier prise rapide , en période très creuse de circulation ( en semaine a 3h du matin )
en marche vers ... l'abime !
^^
apo celui qui a connu 2002 et qui vous avait prévenu ... bandes de cons ( je m'adresse aux chialeuses qui ont voté macron
tout en se condamnant au silence
scandaleux !
ce 2eme point est fondamental on s'uni pour le meilleur et pour le pire et on partage tout sinon on ne s'unit pas . il faudra peut-être sortir de l'euro 2 ou 3 pays entrés par effraction ou précipitation
lui le premier
c'est un syndicat de gauche !
on y peut rien si notre temps de gestation est long et encore plus long le chemin qui mène l'être humain à l'autonomie
je ne passe pas 4heures semaine pour 6 fois plus , avec des escaliers , des trottoirs , des cours .
il faut faire confiance aux anglais , ils ont de la volonté et ils vont s'en sortir en n'ayant pas à débourser les 44 milliards du divorce . seule ombre au tableau : comment vont réagir les ecossais ?
bienvenue au club..
autres maux = argile en pâte dure sur l'abcès
par conséquent les printemps arabes ont dégénéré dans le chaos
macron est tout simplement un personnage odieux envers les plus pauvres !
on me traite de ce qu'on veut , mais par contre on ne touche pas à ma famille ...
par contre troll ca existe .
`` roue de sainte catherine '' ? ? ? ?
les participantes et les participants
;
un peu plus de détails serait le bienvenu . c ’ est de quelle époque ?
ne fais pas de politique t es mauvais .
vais finir pede meme si je prefere pas
rincez . séchez .
l'annonce d'un nouveau ordre mondiale
se sont des âmes vivantes
je crois que la vraie solitude c'est celle de celui qui refuse ce qu'on lui donne , mais bon , c'est un point de vue hein ...
pourquoi pas ! ! ! !
lisez les mystères dévoilés de godfré ray king ...
en labo , avec deux particules des deux on souffle un quartier , avec deux anti-atomes y a plus de yahoo q/r
.
et cela vient d'un abstentionniste professionnel ... .
ce sont des choses qui sont les fruits d ' expérimentations uniquement .
c 'est de la merde ... .même la nuit on la détecte à l'odeur .
vont-ils également contester les procédures judiciaires ?
crossover ministry iron reagan
pourquoi en suis-je arrivé là ?
de la crème entière épaisse .
le climat reste chaotique et sans doute plus que par le passé , parce qu'il y a et il y aura plus d'énergie dans la `` machine '' climatique . il reste possible , voire certain , d'avoir localement et épisodiquement des phases hivernales rigoureuses dans une moyenne plus douce .
> y ' = [ 2.a.x + b - ( a.x² + b.x + c ) ] .e^-x
hely , lol il n'y a pas de de barrage au lac leman hein , mdr ! bye
jacques aschenbroich , georges berthoin , jean-louis bourlanges , jean-louis bruguière , patrick buffet , françois bujon de l'estang ,
je cache rien , au contraire je m'exhibe volontiers
ils ont peur des coups de soleil
au paradis
antónio de oliveira salazar , né le 28 avril 1889 à vimieiro et mort le 27 juillet 1970 à lisbonne , est un homme politique portugais
jamais regardé , déteste les émissions de télè-réalité !
j avais le portable à coter de moi au lit jusqu a 0h18 j écrivais à tous le monde et j me suis endormi avec et j'ai mal dormis bcp rever stresser bouger .
et ça va changer quoi concrètement ? ?
ah ben si eratosthène le disait déjà ...
mais tu as vu macron ne veut plus de chaudière au fioul , tu vas être obligé de changer bientôt .
si tu es vraiment croyant , pense-s-y bien !
hely , à l'état sauvage ils font des kilomètres et ont une de vie de 10 à 15 ans ! bye
en faisant un porno toi-même pardi !
qu'il ne soit pas pédophile
as-tu coloré tes cheveux ? en attendant de voir le médecin , cesse d ' utiliser ton shampooing , ton gel etc ... qui peuvent être la cause de ton problème . pas de sèche-cheveux non plus .
et si tu provoques un accident grave lors que tu es sous le coup d'une suspension de permis tu risques de le payer toute ta vie , l'assurance ne marchera pas.tu auras l'air malin !
... pour se faire du bien* !
il est issu d'une famille marocaine , donc il ne va pas tarder à faire son coming out .
certaines centrales ont déjà eu leur autorisation renouvelée pour deux fois plus longtemps que ce pour quoi elles étaient prévues à la base . c'est déjà énorme et on peut pas vraiment faire plus . au bout d'un moment c'est en profondeur qu'elle est pourrie la centrale , et il suffit pas de remettre une couche de peinture pour que ça reparte comme si de rien n'était ( d'autant plus qu'il y a des parties non accessibles aux peintres ) .
partagez vous la deception des médias ?
donc le président comme les autres , candidat du système et des médias , élu encore par défaut ( contre l'autre candidate ) demande à ses conseillers :
cela fonctionne très bien ...
tant que la poursuite existe , la quête n'est pas connue ;
drogue le pour arriver à tes fins , tu seras peut etre déçu en voyant sa petite bite mais tu auras réussi
pas moi qui me fais passer pour ce que je ne suis pas
de v-e , vi-e siècle contre eux . où sont passé alors ces centaines de milliers ( ± )
* la sélection naturelle
cela m'a donné les larmes aux yeux !
c'est deja un vieux con sans instruction notamment
- il vait un point commun avec victor hogo ...
merci très chère pour cette question pendant laquelle on a un instant de répit pour reprendre le souffle
il a fait un emprunt à la caisse d'épargne ?
c'est à dire qu'en ce qui me concerne , c'est exactement le contraire . a part dans les medias , je ne connais pas ce climat .
c'est certain , comme pretty woman .
a la retraite , vieillir , voir ses petits enfants grandir , et mourir , c'est le lot de beaucoup d'entre nous .
un peu de marche pour prendre l'air et du yqr .
notre entourage est à l'instar de la vie aussi un enseignant
si c'est le marbre qui s'est cassé autant le balancer et en acheter un neuf car la réparation va te coûter la peau des cèffes .
c'est sûr que c'est plus facile de parler des billets gratuits des cheminots que des intérêts payés à liséa . alors , c'est le statut des cheminots qui empêche la privatisation ( déjà faite sur lgv paris rennes et paris bordeaux et en paca ) et la mise en concurrence ?
l'homme qui a le plus fait avancé l ’ intelligence artificielle avec le deep learning est un français ( embauché par facebook )
ceux qui le disent sont ceux qui veulent réformer la france pour l'avantage d'un tout petit nombre .
fillon a parcouru le pays en tous sens depuis trois ans , comme chirac en son temps .
.
avantages perçus par julie gayet , à quand une enquête ?
je dirais les habitudes des `` faibles '' , pour nietszche , une sélection non pas biologique ( il a même traité des darwinistes `` d'ânes '' ) mais culturelle . a ses yeux , `` le surhumain '' - à préférer à `` surhomme '' prototype du `` fort '' va boycotter bayreuth , un `` cirque `` ( nietzsche finit par détester le pangermanisme antisémite de wagner ) et ira écouter ... carmen de bizet ! j'avais omis : les `` faibles '' vont essayer de culpabiliser les `` forts '' avec de doctrines subversisves dont le christianisme qui colporte aux yeux de nietzsche '' une morale d'esclaves '' le socialisme n'en est qu'un avatar '' nietzsche s'inquiétait déjà de la démocratisation des sociétés européennes , un nivellement qui empêcherait l'éclosion des surhumains
tu piges ?
wiki/liste_des_papes
mais quant c'est par ce qu'ont n'a pas voulu prendre des contraceptifs en ce disant que si on tombe enceinte ont n ’ avortera je suis contre
j'vais les garder au chaud et demain aussi vaut mieux vu la date
c'est un des éléments qui qualifient ce qui est vivant
je la pense plutôt comme une soupape de sécurité , ou comme l'énergie libérée par les séismes lorsque les antagonismes tectoniques des continents deviennent trop puissants .
densité du gasoil environ égale à 0.845 à 15°c
non alors je campe dans le jardin
si c'est une souffrance , aucun conseil ni analyse extérieure à ce mal être par des personnes prétendument stables et adaptées ne pourront remédier à cette souffrance ... ils pourraient même l'aggraver tant cela pourrait paraitre inadapté et insurmontable .
il a bien gagné sa vie en tant qu'animateur , il fait ce qu'il veut de son fric , et s'il est en politique ce n'est visiblement pas pour l'argent , et lui n'a pas volé son fric , contrairement à certains podagres politiques avec leurs emplois fictifs pour leur famille .
œil pour œil , dent pour dent , plus grognements ...
euh..tu as mangé quoi hier soir ?
decrolier_jp2 ·
l'utiliseriez-vous ?
c '' est certain , demain il fonctionnera moins .
je ne vois pas , pour qu'elle raison il le ferait ! ? l'univers est vraiment
non les migrants
avec toutes les conséquences désastreuses et inquiétantes dont des guerres pour l'eau rien n'arrêtera ces hordes humaines , des guerres à cause de la surpopulation et l'impossibilité pour la terre mourante de nourrir le monde , des guerres terribles de religion et encore des guerres et chez nous aussi .
et si tu en parlais à tarik ramadan , il a une facon très `` particulière '' de voir les choses .
parce qu'à force d'argumenter avec un cinglé on finit par se fatiguer !
sentiments divers dans vos réponses , et c'est normal dans le cas de telles situations .
il a l'essence très développé ... ..il j'ouïe d'une oreille très fine ... ..et il a vite fait à défaut de le voir , le rapport ... sur le ... ... ... .. '' '' viens on va s'aimer `` '' ... ..
en plus des terroristes , nous avons affaire maintenant à un recrudescence de dérangés du bulbe . il est vrai que foncer sur des gens , des adolescents , des séniors , dénote d'une dégénérescence grave . pour limiter ces cas , on risque en effet d'arriver à faire un contrôle psychiatrique au moment de passer le permis et pourquoi pas des contrôles réguliers dont l'échelonnement doit être étudié .
appelez la fourrière animale pour qu'ils viennent récupérer un malinois qui traine et se montre agressif .
des pleurs que je répands , tout homme se rirait :
celle qu'il n'a jamais chanté ... ...
( leçon gracieusement donnée par une fille d'immigrés polonais )
macron est responsable de la baisse des revenus sur les retraités __
mais ils rêvent ces gj ! la france n'a plus rien . nos enfants sont endettés jusqu'à la troisième génération .
sensations
avez vous vraiment conscience de ce que vous écrivez . ?
ben ... c'est l'heureux événement qui se précise !
je ne connais pas l ’ histoire .
depuis 12 ans que tu es inscrit ici tu cherches quoi comme réponse à part nous prendre pour des billes .
portugal 3 - 1 pays de galles .
et malgré les 500.000 emplois `` aidés mais temporaires '' , hollande aura créé 1 million ?
au-lieu de te plaindre à nous , c'est à elle de lui dire . mais je doute de la véracité de ton histoire .
parfois ; pour être déménageur , il vaut mieux être un garçon et pour s ' occuper des nouveau-nés à la maternité , une fille mais ... ça ne doit en aucun cas être fermé au niveau du sexe de la personne car il y a toujours des exceptions .
je te donne juste quelques billes à toi de continuer
ton info débile ne l'est peut-être pas tant que ça . au moins , sur qr . sa dernière réponse a 5 ou 6 mois ... alors , sauf s'il zone un peu en anonyme en physique ( mais tché l'aurait repéré ) ...
chaque année le doux printemps ,
je ne sais pas si tu sais lire mais tient ... lis ce lien ! après tu reviendras dire qui est l'imposteur menteur !
trop drôle
aucune idée , je m'en tamponne le coquillard , rouge , jaune , vert , bleu ... .
la vitesse a toujours eu bon dos ! ca rapporte surtout du fric .
pour la petite histoire , la croatie va sûrement mettre ses cadres au repos et la jouer en mode plus `` défensif '' , histoire de s'assurer le match nul .
ben oui monsieur , mais il ne fallait pas vous asseoir sur n'importe quoi ! ! !
moins difficile que ma coupe de cheveux ! !
il n'y en a aucun = c'est parfaitement démodé .
et en plus , si tu te rates au niveau des veines , et bah tu peux trancher tes nerfs , et souffrir pour le reste de ta vie avec une merde en plus ... a méditer .
le trou - youtube
j'ai dit !
bonjour . blanche . agréable journée .
non , non , je n'ai pas l'intention de convoquer les philosophes pour une dissertation de 4 heures . je voulais juste souligner les quelques têtes pensantes qui avaient abordé la question et `` relativiser ma réponse '' après les `` que sais je '' , `` connais toi toi même '' et autres rêveries de promeneurs ...
hernani
cela n'a pas marché à l'époque de jospin , les chiffres de l'insécurité avaient alors explosé hors de toutes proportions . franchement envoyer des policiers jouer au ballon ou serrer la main des dealers pour les ramener dans le droit chemin , c'est grotesque .
vouloir gérer manuellement la taille de la vm est pas forcément une bonne chose .
cela signifierait des tenues décentes pour toutes les femmes musulmanes ,
suite et fin
avancer les frais
il y en a plusieurs . difficile de faire un choix
il y en a qui se prenne pour le nombril du monde , parano aussi
quand nos doigts ou nos bouches viennent les caresser
selon l'heure , je fais des jeux de mots tot , ou des jeux de mots tard ! !
a mon âge , cela serait inconscient ,
tant que tu n'auras pas assez d'intelligence pour faire la différence entre des manifestants et des casseurs il est urgent que tu te taises
pas d'amalgame stp , enrôle-toi et on verra la suite tu suivras les ordres qu'on te donnera et tu devras la fermer et c'est tout .
car il m'évoque la femelle du dauphin !
comme les hommes blancs détestent les hommes noirs ?
poésie
par contre , user des actions commerciales d'une façon tellement rusées que tu gagnes bcp et le supermarché perd bcp , est bcp plus efficace ... ; )
sur le thème de la poste , pour ton plaisir et celui de tous :
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level . they will get out through sinkholes and lakes . to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
parce que poutine est un défenseur des pauvres maintenant ?
tu va sur les routes à 110 , et tu roule à 90
la troisième est la violence répressive , qui a pour objet d ’ étouffer la seconde en se faisant l ’ auxiliaire et la complice de la première violence , celle qui engendre toutes les autres .
cf . cette photo de l'ordinateur de zuckerberg .
non tu dois au moins rester deux ans à se quanlifier pour demander
ma bouche s'est séparée du plaisir
salut ! alors , j ’ opte principalement pour des jeux . justement , hier j ’ ai acheté horizon zero dawn . je compte bien passer tout le week-end devant l ’ écran de ma télé pour découvrir l ’ univers de cette oeuvre vidéoludique de fond en comble ! cependant , quand je n ’ ai pas de jeux vidéo à portée de main , je visionne des films .
au ras des pâquerettes .
( pensez-vous , ce soit interdit ? là.. )
il vaut mieux faire un bts en apprentissage , vous êtes salarié .
c ’ est difficile pour un joueur de garder son calme et sa lucidité pendant le match surtout si l ’ enjeu est grand , y a une surproduction d ’ hormones qui monte à la tête , le sportif s ’ échauffe dans le feu de l ’ action …c ’ est vrai même pour les sports mécaniques
sarkozy est un néoconservateur , au même titre que hollande , valls et cazeneuve , qui ont montré , depuis 2007 , que les idées du fn ne marchaient pas avec un pouvoir à 12 % d'opinion favorable , et un fn qui va se gaver de leurs échecs .
si elle n ' a pas eu d'humidité , bien sur qu'elle est encore comestible !
les couleurs automnales du ciel en bretagne , c'est un mélange de sable du sahara et de scories des incendies de forêt au portugal ( sécheresse ... ) .
et alors ?
non
super . très pratique ... ... ... ... ... . !
si tu fréquentes la toile ou les réseaux sociaux
c'est quoi `` la wt `` , `` la tnm '' et la `` wn '' ?
de rien ... ... ... ... ... ..puisqu'on les soupçonne de tout .
carlène et dom ont tout dit .
je n'ai jamais fréquenté de barde . et pour cause . la barbe surtout gauloise et aussi longue . ça pique..ça fait mal après pour les bisous . donc , je ne peux pas te dire
il faut jouer sur les nerfs des dirigeants c'est à dire durcir les actions pendant la période des fêtes et là ils seront obligés de lâcher pour pouvoir prendre des vacances ces gens là ne sont pas très courageux ils aiment faire la fête en famille et c'est le point faible il faut les empêcher de faire la fête pendant que le peuple souffre
belle vue panoramique !
elles sont magnifiques les miches !
sauf si d'autres mécanismes entrent en jeu .
oui sauf pour reculer
l'ambivalence du personnage de pétain , successivement héros lors de la première guerre mondiale , puis traître lors de la seconde , est historiquement avérée . de gaulle , dont le patriotisme ne fait aucun doute , et qui fut témoin direct des événements eut exactement le même jugement que macron .
macron s'est érigé en gardien de la morale pendant toute sa campagne , qu'il aille au bout de la démarche !
&
les gens sont de vrais malins , ils finissent les biscuits avant les autres
internet n'est plus performant
ben qu'il les sorte donc , si ce ne sont pas des `` faits alternatifs ''
bloodline
jésus ! ! !
avant de mourir donne moi la m.r . , merci !
fdddddxftrftrftrsrtrezzzzzzzzzzzzzzzzzzz ...
vous connaissez mon intérêt pour la politique , hein . généralement , ce genre de chose me passe au-dessus de la tête ... mais , une fois n'est pas coutumes , je suis d'accord avec vous . en france , oui , il y a du boulot pour ceux qui se cassent le q à en chercher .
prends la bouteille et tu sers un verre sur place
mieux , j'ai un gros doute !
« aucun acte médical ni aucun traitement ne peut être pratiqué sans le consentement libre et éclairé de la personne et ce consentement peut être retiré à tout moment . »
pour l'évolution récente , quand vous aurez un moment :
romains , les grecques , les arabes … ) , non . c'est une question personnelle ! ! !
la chatte enflée
et tu ferais partie des psy qu'osent..
j'ai lu que passé le deuil de rené , elle file le parfait amour ...
je crois qu'elle va passer quelques temps chez doug'y..enfin je crois ^^
détendu , vous êtes détendu
le boursin , le tartare aussi ... les autres je déteste !
et oui , n'oublions pas que satan se transforme continuellement en ange de lumière , et donc faire prendre des vessies pour des lanternes . les mirages aussi paraissent réels .
les seins , style pastèque siliconée , non merci ! !
oui bon , je sors ... .
je la plains si vous le faites comme vous parlez ...
des bruits encore sourds ,
ibuprofène = antiinflammatoire . allergie : il faut anti histaminique .
en allemagne , la pension des enfants est prélevée directement sur le salaire ou les revenus du père . en france , c'est `` l'état '' ou `` le gouvernement '' , c'est-à-dire les contribuables qui paient mais chichement .
bah , on peut se vêtir légèrement pour aller en ville oui . il y a de jolies robes de plage maintenant pour les femmes et des vêtements légers aussi pour les hommes .
je pense qu'elle va avoir une lourde facture !
ily a tellement plus important que ce détail d ' écriture , les féministes devraient recentrer le débat , elles s ' égarent .
oui , la barbarie doit être traitée de la même façon , ceux qui sont contre n ont qu a prendre les détenus dangereux chez eux
non
sinon tu es au courant que ce n'est pas une simple infraction mais un délit ? et que le jour où tu te feras prendre , et ca arrivera forcément , et rapidement , concretement on se rend tres vite compte quand le courrier qu'on attend n'arrive pas sans la boîte , ce n'est pas d'une simple amende que tu vas écoper .
- are you a student ?
de nos jours il est difficile de fonder un foyer . si c'était à refaire je ne marierais jamais
4 fois 3/4 de tour , c'est à dire 12/4 de tour , soit 3 tours .
un peu glauque
et quand je vois ce que raconte les qristes ca me conforte encore plus dans mon idée
que j'aie sommeil .
de la sicile et de ses îles souveraines ,
celui là est plutôt `` une chance '' pour les allemandes populaires !
avec abraham , qui avait reçu la visite divine chez lui . bien sûr , ce
là je ne bande plus
bonjour , j'ai 19 ans et il y a quelques mois la pilule m'a été prescrite pour un pbl d'acné . sauf que je l'ai arrêtée il y a deux mois suite à une grosse déprime , de plus je me suis rendue compte que je préférais avoir des boutons plutôt que de prendre ces trucs chimiques . bref ma mère dois m'emmener faire la prise de sang faite habituellement quand on prend une pilule . je n'ai pas eu le courage de lui dire pk je l'avais arrêtée je préfère attendre de traiter ma depression etc. si je fais la prise de sang comme si je prenais toujours la pilule , est ce que le medecin pourra voir d'après les résultats que j'ai arrêté la pilule ? merci beaucoup
mais non vous vous débrouillez très bien ... simplement dites c'est quoi ce produits ?
je dirais la vue et le soleil ( tout dépend de quelle partie du pays bien sûr ) . de plus , l ’ air marin est parfois revigorant et on peut s ’ évader à tout moment . le plus gros inconvénient selon moi , ce sont les catastrophes naturelles . c ’ est très difficile d ’ y faire face lorsque les infrastructures ne sont pas au niveau .
peut être que dans les villages de campagnes ils sont plus intelligents que les tdc de la ville , et de la ville de paris . ils ne veulent peut être pas que leurs salaires de 1500 euros/mois tombent à 500 euros .
sur le dos ; c'est la position que je préfère pour dormir ... ... ... .
si est un mot si petit mais qui peut changer toute une vie , un futur ... ... ..
oui …mélangé avec du yaourt nature ou mélangé avec des fruits secs
l'amour suffit-il à l'amour ? oups ... attention je commence ... en fait je sais toujours quand je commence mais jamais quand je finis lorsque le sujet est ... aussi v.a.s.t.e .
c'est l'écart entre une bactérie et une baleine .
et la vie n'a jamais cherché à t'emmener là où tu ne voulais pas ? tu en es où maintenant ?
الا صلاتي ما اخليها
ça se termine bien en y
oui pas trop mal
1/0
et ça t'étonne ? tous les frontistes ne sont pas des fachos ( il y a bien quelques paumés , quelques minus habens et autres atrophiés du bulbe ) , mais tous les fachos sont au fn .
macron et philippe ont presque réussi la révolution , à la place , quelques politiques `` honnêtes '' n'ignorant pas une partie de la population seraient les bienvenus !
quelle importance !
mais vous savez que vers la fin de l ’ ère impériale on a assisté à un effacement délibéré de l ’ histoire préimpériale . dans l ’ agitation des derniers siècles de l ’ empire , les empereurs étaient anxieux de réduire le patriotisme local car ils considéraient , à juste titre , son influence comme désintégratrice . dans presque tous les secteurs de la galaxie , par conséquent , l ’ histoire authentique , avec des archives complètes et une chronologie précise , ne commence qu ’ à l ’ époque où l ’ influence de trantor s ’ est fait sentir et où le secteur en question s ’ est allié à l ’ empire et lui a été annexé .
et t'ayant comblé de moi-même ,
avec des mots .
oui et ?
bonsoir ,
une étoile qui brille peu est
passeports
qui c'est `` vautrée toute seule ? elle a perdue au moins 15 % de votants , c'etais lle duel de trop , mal préparé , pas serieux , , beaucoup de fumée , ,mais elle a survolée , son sujet ; sans convaincre personne ,
méfie-toi des caméras qui rendent inutile l'analyse adn
on doit en plus inclure beaucoup de maghrébines dans cette liste , j'en ai vu une qui a emprunté un sens interdit et qui était incapable de faire marche arrière . cette punaise savait que c'était un sens interdit mais madame avait décidé de gagner du temps quitte à emmerder les automobilistes qui arrivaient en face d'elle .
en avril tu auras acquis 7 jours de congés payés . donc tu seras payée une semaine sur les 3 ...
souvent , la richesse devient un piège pour certains `` riches '' , selon les choix qu'ils font , mais la richesse n'est pas mauvaise en soi . ceux qui pourraient être punis , selon différents degrés sont ceux qui auront fait un mauvais usage de leurs richesses et qui se seront attachés exagérément à elles .
non et les rares fois où je regarde , je me dis que c'est finalement très cher
essaie de voir avec lui . tu lui demandes , tu lui dis que tu ne comprends pas ? tu en as besoin de cette place ? ? parce que la place dont tu parles n'est pas ta propriété , c'est devant chez toi ? ... .
valide
bien sur
insoumis , qui profite des plus démocrates pour initier une dictature , tous les ingrédients sont présents !
tu veux en avoir ?
manifestement @ marie n'a plus d'argument . mdr !
quand toi même tu as monté des cols tu sais reconnaitre les dopés ! ! est dupe qui veut ... ... .
si tu as des diplômes ( master , ingénieur , phd ) tentes l'expat ( quebec , australie , usa , .. )
zéro .
-- -- - '' ha ! tais-toi , je me régale , c est du prévert ! ''
du jardinage , de la poterie , des armoires , mais surtout l'amour !
ah il lui arrive quoi ? bise a num
- le poumon . vous aimez à boire un peu de vin ?
ma meilleure amie ? depuis hier soir ! !
des `` habits '' , nom d'un chien , casque à pointe , je te l'ai déjà dit , indécrottable mommenheimois !
des graines de tournesol .
`` oyé oyé braves gens '' , j'aimais bien .
une pilule du lendemain aurait été plus judicieuse ... mais bon , j'crois qu'on n'en est plus là .
: - ) ) )
virale c'est quand la maladie provient d'un virus , non virale c'est quand elle ne provient pas d'un virus mais plutôt d'une bactérie , d'un microbe quoi ...
ps : je rajoute ce poème de baudelaire qui vient ponctuer ton propos dans les commentaires que tu m'as envoyés.. c'est beau , n'est-ce pas ? ☺
il faut envoyer un recommandé yahoo
n'incluez pas chupayou ( avec jojo48 ) svp , ce sont les seuls de cette bande à être restés à peut près conformes à leurs idées . par contre , sarkiki et zara qui s'érigent en intellos alors qu'ils ne sont que des connards finis à la pisse ne méritent que le mépris ( le plus drôle aujourd'hui , zara qui voudrait nous expliquer ce qu'est la pnl , pauvre kcon inculte et à côté de la plaque ) . sont venus se greffer sur ce joyeux mouvement de crétins , un raymond , une guenièvre , une pieuvre en jaune faux cul et toujours les tentacules entre deux chaises , une abus qui ne vaut pas mieux qu'elle . bref , une bande de trous d'lucs qui tremblent comme des brêles devant l'idée de perdre ce qu'ils considèrent comme des privilèges acquis du haut de leur 50 balais . ils préparent collectivement , un terrain merdique aux têtards qu'ils ont enfantés , mais c'est pas grave hein ? papa bosse en suisse comme sarkiki et ne comprend même pas le mépris que porte les suisses aux français et ce à juste titre . voilà un bon larbin éligible à l'idéologie sarkoziste sur laquelle il crachait et qu'il soutient maintenant . font rire tous ces cons , vraiment .
merci pour ce moment . passes une bonne soirée ...
jésus leur dit : si dieu était votre père , vous m'aimeriez , car c'est de dieu que je suis sorti et que je viens ; je ne suis pas venu de moi-même , mais c'est lui qui m'a envoyé .
la description faite par andré thevet , celui qui avait rapporté et acclimaté les graines de tabac en france , de la façon de fumer des autochtones [ i ] ( « la manière d ’ en user est telle : ils enveloppent , étant sèche , quelque quantité de cette herbe en une feuille de palmier , qui est fort grande , et la roulent comme de la longueur d ’ une chandelle , puis mettent le feu par un bout , et en reçoivent la fumée par le nez et par la bouche . » [ /i ] ) montre qu ’ il n ’ existait certainement pas d ’ équivalent sur le vieux continent de ces cigares ou cigarettes de tabac . ( cité dans l ’ herbe à nicot de marc et muriel vigié .
- ouais , c'est bon , y'a pas de flics !
réagir à un viol , surtout quand ta propre famille le réfute , c'est ingérable . ça sort ( ou pas ) mais ça fait des dégâts graves , y compris dans la façon de le dénoncer ... .. comme d'habitude on n'a que la presse pour juger de l'état mental dans lequel elle se trouvait quand elle a annoncé ce fait .
novanuit acheté en pharmacie , ce sont des plantes .
c'est depuis qu'il a envoyé son ex aux tiques ...
effectivement mettre des `` stop '' serait sans doute la meilleure idée ; et pour ceux qui ne respecteraient ( les `` stop '' ) ... à leurs risques et périls ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
à l'aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaamour au sens large ! ! !
bonjour mezouar ,
moldavie
parce que si je comprend bien , sachant qu'à notre époque les aéroports sont surchargés , avec des décollages ou atterrissages toute les 3mn , pour faire décoller à l'improviste un avion , il faut en empêcher un autre de partir ... . et un avion vide , ça n'est clairement pas prioritaire , donc on peut le faire partir quand un créneau se libère 2 heures plus tard , ce qui expliquerait très bien qu'il arrive également avec 2 heures de retard ... ... ..
il faut juste espérer que cette personne trouvera sa place , et ne regrettera pas plus tard amèrement d'avoir arrêté ses études .
je serais choquée que mon médecin m'en parle , mais je n'en ferais pas part à mes enfants .
le but de l'expérience humaine , c'est l'ascension dans la lumière ...
voilà ce que signifie bleu-blanc-rouge , la marseillaise , liberté-egalité-fraternité etc : dans notre république bourgeoise pro-parisienne , tout le monde a sa chance , pas de privilège de naissance , tout le monde peut potentiellement devenir quelqu'un d'important et dès lors vivre à paris .
j'ai vécu 30 ans dans un `` quartier '' . il y avait surtout des antillais . tous chrétiens ( souvent 1/3 évangéliques , 2/3 catholiques ) . jamais entendu parler de allah , plutôt de `` geezus '' .
de mes amours décomposés !
au moins on a pas de doute sur le vote des parents aux présidentielles . parents fans = enfant endoctriné .
si les revendications sont multiples pour les manifestants canadiens , elles se cristallisent surtout autour de deux sujets : l ’ immigration et la taxe sur le carbone .
mais il a des mauvaises attractions bien plus dangereuses que le peuple francais .
mais même avec tous çà vous ne comprenez toujours pas que ce sont tous les mêmes , parfaitement interchangeables et que les grandes lignes sont décidées ailleurs ...
je suis bien arrivé au ciel , mais y'a personne ... par contre y'a l'air d'y avoir du bruit en bas , où il fait un peu plus chaud .
son regard s'ouvre vers l'extérieur et il nous le traduit selon son talent .
passque !
en plus au niveau des animaux ça progresse , déjà il y a une loi qui est passé , les animaux domestiqués sont considérés comme des êtres vivants et non plus comme faisant partie de l'immobilier de la famille
je cherche une femme pour une relation sérieuse
ils organisent le prochain mouvement avant même de sortir du précédent
... ... ..
comme dupleix , les fleurs artificielles plastic et textile sont très bien imitées et peuvent tenir convenablement au moins 6 mois par tous les temps ; vous avez des très belles compositions mélangées ...
vlad uboudin , et al blanquetdegroin se promènent dans un jardin public , quand ils aperçoivent un chien qui est en train de se lécher les c ...
oui
éloigne toi de ta maman
de rien et bonne chance 🍀 . bonne continuation aussi ...
p𝐨𝐮𝐫 𝐜𝐞𝐥𝐚 ...
votre reponse
mais bon il y a tellement de trucs possibles en informatique , que ma solution ne convienne pas forcément à ton problème .
la plainte est déposé , la justice de macron a fixé une première audience en 2024 .
oui
comme son nom l ’ indique , ça doit être beaucoup beaucoup ..
ne m'en veux pas d'éclater de rire !
le choix étant cornélien , j'ai préféré ne pas avoir d'enfants ,
même et finalement , pour servir le dessin de dieu ...
en même temps tu dis tellement de conneries ! l'autre jour je t'ai demandé de me montrer où macron avait qualifié les gilets jaunes de terroristes , je n'ai jamais vu ta réponse ... amusant non ?
je l'aime à mourir - francis cabrel
1 citron
il a participé encore plus que les autres à faire entrer les islamistes , à piller les français , à dire blanc et faire noir etc ... le socialisme quoi ...
c'est d'éviter de considérer , d'évaluer de juger , et de diagnostiquer son semblable à travers des bases , des principes et des connaissances érigées en préjugés et en pouvoir sur l'autre ...
ahhh budx est sur ouikipèdia ... mmmmm ... . pitain ça craint là ! !
semblaient craindre de luire et de se laisser voir .
oui ( pour la légionelose il faut les pulveriser dans les poumons )
plus sadique tu meurs
21 ; )
pas de e .
je ressens cette `` douleur '' qui s'est faite tienne .
…tentent de retourner vos proches contre vous…
aucune confiance en moi , image de moi ultra-négative , moche , indraguable , je ne sais pas séduire , aucun charme , pas de chance , relou parfois , ne rencontre jamais de femmes , elles sont toutes prises , ne m'apprécient qu'en `` copain '' et râteaux en tous genres depuis 30 ans .. en gros je ne plais pas aux femmes , c'est comme ça donc je vis seul depuis près de 25 ans . la gentillesse et l'humour quand on est moche ça sert à rien , quand tu vois le nombre de femmes qui sortent avec des trous de balle mais beaux , machos , la bmw qui attend en bas.. les raisons du célibat je les ai toutes ! ! ! et sans faire exprès !
t'es vraiment une grosse merde dita .
bonsoir ,
oui
la première priorité est de virer la clique de gangsters installés dans les locaux de la république !
et moi j'aimerais avoir une jaguar mais j'ai pas les moyens . eh bien tu sais quoi ? je m'en passe .
les pauvres vont encore trinquer , mais ils ont l'habitude et puis maintenant ils sont importants ils peuvent vomir sur le web
et on autorise la police à tirer sans sommation ? et on accorde au milices privées le permis de tuer ? on devrait même monter des comités d'auto-défense religieux !
h3o+ cl- .
ex : opération `` gladio '' en italie avec l ' assassinat d ' aldo-moro et les attentats de bologne qui firent basculer les élections italiennes de cette époque .
non , celle de tes parents .
d'abord , pour une machine simple : dois-je faire un prélavage ou le lavage suffit ? a combien de degrés laver son linge ?
sont les 3 éléments qui ont déterminé la notoriété du mont-blanc et des vallées alpines
alors je crois que tu te trompes car où est la liberté quand on est dans la rue ? tu dors où tu peux et souvent dans le froid et tu ne peux rien t'offrir .
johannes gréber a t-il contribué à la rédaction de la bible des témoins de jéhovah .. ?
sans l'accord du propriétaire non
et que fait le chirurgien si l'anesthésiste refuse d'endormir le patient ?
du machisme ...
une remplaçante pour ma mule , elle est très vieille : (
ca m'étonnerait que les gilets jaunes se présentent ! ! ce serait une erreur !
quant à la chasse , elle ne se justifie absolument pas aujourd'hui . en effet , dans certains cantons en suisse , la chasse a été purement et simplement interdite . après quelques années de débordement , la faune a fini par se réguler d'elle-même .
je dirais aussi 7 ou 8 sur 10 .
nous deux églises différentes . ceux qui suivent jésus , sont un , car jésus est unique
elle doit vouloir se faire remarquer tout simplement ...
met le contrôle parentale sur google va sur la page google ensuite juste en bas de la barre va dans parametres et met seafsech activée
il dit aussi qu'en enfer , le chat pelle hard , dante
ça m'étonnerait ils vont prier chez russia to day
question incompréhensible dans les termes où elle est posée .
sur toute la ligne de l'oraison..qu'on met l'ange en terre sans l'avis du ciel..
question dédicacée à ceux qui connaissent et connaitront l'isolement quand
ah bon ? il y a insurrection ... .
avant , je peux pas et après je peux pas non plus .
pourquoi poster en anonyme ?
voir ailleurs chez le concurrent qui proposera moins chèr
11 en base 9
il faudra plusieurs drones pour causes d autonomie
`` minuit ... l'heure du crime !
... ; )
castaner et sa gestapo
et en plus on sait qu'il est impossible de remplacer le parc automobile par de l'électrique , en europe mais même je crois en france : pas assez de terres rares .
par contre je n'ai rien trouvé sur ce `` lenine '' . mais je suis sûr qu'il chante mieux que paul mccarthy .
mon père était facteur , en fin de carrière , avec 40ans d ’ ancienneté , il gagnai environ 10 % de plus que le smic de l'époque :
demande à ta compagnie d'assurances , elle te dira ce qu'elle applique .
encore plus que d'habitude oui •ᴗ•
si c ’ est écrit par stéphen king alors j ’ accepte .
20 millions de français aurait été drogués par des agents de la cia secrètement pendant leur sommeil ?
ce qu'il oublie de dire c'est que si ces gens fuient leur pays c'est en partie parce qu'il a contribué à semer le chaos chez eux , en soutenant daech et al-nosra au détriment du régime élu démocratiquement par le peuple syrien .
𝐉𝐞 𝐭𝐞 𝐫é𝐩𝐨𝐧𝐝𝐢𝐬 : « 𝐎𝐮𝐢 ! 𝐝𝐨𝐮𝐜𝐞 𝐯𝐨𝐢𝐱 ! » 𝐂'𝐞𝐬𝐭 𝐝'𝐚𝐥𝐨𝐫𝐬 ...
> > > > – l ’ algérie aux algériens , tout le monde dit bravo ! ! !
ils sortent & rentrent qd bon leur semble .
les juifs qui ne croient pas en jésus , le messie annoncé , accompli peuvent croire ,
c'est encore le début , tout ira bien avec le temps .
un rôti , il faut arroser de temps en temps ... .. là ça se compte en cuillères , si tant est qu'il faille rajouter de l'eau .
peut être mais il faut se méfier des `` petites équipes '' . si elles sont présentes , ce n'est par hasard .
sinon avec la main gauche plante lui le talon de ta chaussure dans l'œil ( pense à pas trop les poncer histoire de lui laisser quelques échardes ) puis avec la main droite tu prends une chtruelle et tu lui jette du ciment dans le slibar . ensuite tu récupères l'espèce .
ampoules à led
pour les autres , je ne peux pas répondre , mais en ce qui me concerne , pas question de réduire ma consommation de viande ( ou de poisson ) .
on voit bien les yeux
vaut mieux dire je t'aime `` au présent '' - là ca veut dire qq chose - demain , toujours on en sait rien hein ; )
heureusement qu'il y a un cabinet a l'elysée peu importe la couleur faut bien faire ses besoins
c'est cool la mixité
oui s'il date moins de 7 jours
je vous imagine seuls et bien malheureux . ou sans buts sans espoirs..
- les entreprises légales et illégales font d'énormes profit , et il faut bien qu'ils placent leur argent quelque part .
et oh ! ! ! voleur d'expressions ! ! c'est de moi ça ! ! mdr !
et puis quoi encore et puis quoi ensuite ?
refilons-leur leurs horreurs , nous avons déjà des musées plein de merveilles .
pas de chance pour val , il a chuté au dernier tour .
je ne vois pas ce qu'elle continue à faire dans mes pattes .
pour fouiller le sujet :
pétrole - pétrole ... ! ! !
tt
bonsoir ami
je verrais bien une vache en plastique à coté de lui ^^
pour ben allah , la commission d'enquête a terminé ses auditions , il n'y a plus de raison d'en parler.reste le volet judiciaire qui ne se déroule pas en public.concernant castaner il est attaqué actuellement pour une toute autre affaire !
le revers de la medaille est brutal .
feriel je souhaite vraiment que algerie choisisse la bonne voie .
il a dit que la colonisation ( donc la conquête de l'algérie à partir de 1830 ) était un crime contre l'humanité !
ta question n'est pas très politiquement correcte ( en plus j'ai un frère schizo j'ai déjà dû te le dire ... ) , mais bon , je te pardonne car si j'ai bien compris tu bosses dans le médical alors tu es un peu blasée je suppose ... bref , ces petites différences physiques nous les reconnaissons avec l'habitude et le sens de l'observation , mais j'imagine qu'il n'y a pas d'étude sérieuse sur le sujet . ni de règle dont on puisse établir des généralités . le regard y fait beaucoup lui qui peut être plus ou moins éveillé , ou plus ou moins innocent , mélancolique , perdu , effrayé ... j'imagine que c'est surtout ton expérience et l'empathie qui t'ont appris à relier des signes extérieurs visibles à certaines caractéristiques mentales et intellectuelles , avec une certaine marge d'erreur possible ...
oui .
elle le trouve dans la cuisine , assis devant une tasse de café.il paraît bouleversé et fixe le mur . elle le voit essuyer une larme comme il avale u
différence énorme ...
l'oréal ? ? elle est morte ? ? une des plus grandes fortunes de france . on s'en fout pas . c'était un être humain .
en revanche , quand tu en as entendu un s'exprimer , tu ne sais même pas ce qu'il faut comprendre .
non , la vérité , c'est que le pays est géré n'importe comment , avec des gaspillages et des tricheries à tous les niveaux de l'etat .
c'est la vie qui crée la philosophie et c'est une bonne drogue . pour moi c'est la psychanalyse '' mon philosophe préféré '' mais c'est elle qui m'a amené à m'intéresser à la philo `` si j'ose `` !
croient ils donc que nous sommes dupes ?
( tu filtres sur bon d'achat ou ce qui est marqué sur le tien )
et il en arrive par milliers tout les jours .
je suis maintenant en 2ème annee licence chimie et je me disais pourquoi ne pas faire une deuxième licence tant que je peux economiquement .
merci . : ) )
connus de moi . partout où mon regard se pose
nous approchons du paradoxe à plusieurs faces . ( travail = salaire ) = ( valeur ) = ( associations bénévolat ? ) qui eux sont égales à quel salaires ?
où il a été chercher un pseudo pareil celui là.. encore un provocateur qui finira mal..
dans les airs , les premières hostilités
injustice 2 mais ça m'a vite saoulé et du coups je suis retourné sur hearthstone .
3 packs de bière au compteur !
bien sur , il te faudra , acheter un nouveau téléphone car tu as peu de chance de le retrouver
.
on n'est pas très sûr
ma fille pratique un sport de défense qui allie le karaté à la défense rapprochée
encore un fan de hentai qui se s'en obligé de le dire tout haut !
il y a vraiment des coups de pied au cul qui se perdent dans ce pays
s'instruire en permanence et ne pas se considérer comme un corps qu'on doit traîner comme un boulet !
le numéro de section est effacé
de beau ? rien , ah si je dois tailler mes haies : (
si tu ne te blindes pas dans la vie : tu n'avancera jamais .
tu vas avoir mal ... . si il n'y a pas d'urgences dentaires du côté de chez toi , essayes les anesthésiants naturels , clous de girofle et bain de bouche à la vodka , tu recraches après , sinon tu vas être bourré en plus d'avoir mal !
33
en gros , l'évolution est acceptée du bout des lèvres mais le vatican reste résolument opposé à faire de l'homme « le produit accidentel et dépourvu de sens de l'évolution » .
le monde est fou !
ce serait dans ce cas lui qui serait pris en défaut dans son éthique d'enseignant .
eh beh euh ... un magnétiseur de confiance pour bien assurer l'ancrage me semble tout indiqué ...
fiel nb
je n'étais pourtant pas une très bonne élève à l'école , j'étais même plutôt mauvaise au collège , excepté en français et particulièrement en rédaction où j'avais toujours d'excellentes notes . j'étais extrêmement nulle en maths et physique-chimie .
tu dois te masturber plutôt en série.. et bien observer ta femme : si elle se met à branler du chef , ça veut dire qu'elle n'y est pas opposée..
on voit donc mal en quoi il pourrait être spécialement être une régression propre à notre siècle , vu qu'il à quasiment toujours existé , sitôt que des hommes ont vécu en société .
? ? ... ... ... ... ...
de tout 's les sœurs qui vivent ici
bien sûr . ma grand-mère disait que ces cerises qui portent la marque d'un coup de bec sont les meilleures .
je rajoutes 20 cm par coté , cad 40 cm à tes mesures ;
une rupture , une mort subite .
oui je suis là .
ce soir , j'ai reçu la p ’ tite suzette
je ne répond pas
c est la deinformation
c'est la vie , sylvie
3 ) - 20 % de gens capables de réflexion , de très cons à neutres voir pertinent , selon les sujets
koa ? ? ? eh oui ? ? ? lol
réponse au magnifique poème de caprine
tu fais l'inventaire ?
votre question est conne et voue êtes en anonyme , vous manquez de couilles
si tu veux que le visiteur arrive sur terre , il y a une seule possibilité favorable .
discret .
ne pas oser s'opposer en disant non , tout accepter pour l'être ...
- la famille ( au pire on la recompose mais surtout , surtout , on ne touche pas à cet élément fondamental qui consacre l'héritage comme valeur suprême entre toutes , qu'il s'agisse d'un héritage sous forme génétique ou bien sous forme patrimoniale et culturelle )
forcément
tu voulais un frigo de la même taille que ton égo , alors maintenant tu assumes .
vous le regretterez , sinon .
ca me fait penser immédiatement à ça le `` jésus revient ''
désolé je suis juste venu à cause du mot orgasme ...
la théorie ça suffit , il est grand temps que ton morveux passe à l'action !
d ' énormes progrès ont été fait sur les batteries ... mais cela pose encore des petits problèmes qui s ' amenuisent avec le temps ... les recherches ... les progrès ...
le jour où on verra qu'on a avancé c'est que l'on ne fera plus attention au sexe , à la couleur..etc de la personne à choisir pour gouverner notre pays , mais qu'on le fera uniquement pour ses compétences .
ils ont fait pire que la droite , et pourtant la droite ... .
ferrand est un malhonnête . il l'était déjà au ces joseph fabre à rodez .
la guerre d'algérie l'a bien montré , l'immigration algérienne le montre bien ... nous ne pouvons pas nous entendre et je crois que ni les arabo-musulmans , ni les européens ne le veulent .
y aller peu a peu et ne pas trop confroter les autres
► une défaite nous donne nos limites .
comme le monstre du lochness cela fait partie des histoires que les journaux nous ressortent quand ils n'ont pas autre chose à écrire , un marronnier
un salon de massage chinois ... ..
11 hsorts stories of pain and glory droptick murphys
on peut egalement dire le contraire ...
la boule puante vient de sarkozy , les langues commencent à se délier , voir dati . hollande n'a pas envoyé de boule puante à bartolone
même pas en reve ! ! !
et doter l'armée d'armes de destruction massive
moi j'aime bien l'heure d'été les soirées sont plus longues et on en profite plus .
bonne blague , merci !
pas de raisons spéciale des cons y en a partout dans le monde meme en algerie vous savez !
rien à fouttre du jour et rien à foutre de l'an et encore moins du jour de l'an .
quelle question ! !
il est extrêmement rare que je regarde tf1 et encore moins les feuilletons . donc , je ne peux répondre à ta question . désolé .
ce n'est pas précisé mais à mon avis c'est non car trop dangereux s'il y a une rafale de vent .
oui , et souvent elle en profite pour mettre les barres au t et les points sur les i ...
non
moi je ne `` baise '' pas je fais l'amour et sinon oui je suis ressorti plusieurs fois avec des femmes
ils tabassent voir tuent des personnes qui ont payé chaque mois une partie de leur salaire .
en 5 ans , pourquoi ne pas faire des élections tout les ans , ? bande de rigolots , ils pensent vraiment , faire oublier aux francais , les galeres de 5 ans , en 3 mois ? ?
carrément . des fois , je me fais un trip nostalgique en relisant les vieilles questions d'il y a quelques années . a l'époque où l'ambiance était bon enfant , où on posait des questions utiles et rigolotes , où on pouvait encore avoir de vraies infos ... en gros , avant que le site devienne un défouloir des frustrés de la politique , envahi de trolls , de provocateurs fachos , xenophobes , homophobes ou tout ça à la fois .
le carlage , suffisament dur pour moi
il faisait du ski , et très soucieux de ce qui se passe dans la capitale , tout d'un coup il a dit à bibi : `` mamie fais tes valises ils ont attaqué le fouquet 's c'est inadmissible ! ``
il y a trop de racailles dans le pays .
et de 3 arrêté de te mettre en anonyme , aux premiers mots tout le monde sait que c'est toi qui écrit , du coup l'anonymat sert juste à passer pour un con/lâche
comme dernière remarque , je pense que pour éviter toute discrimination islamophobe il est important de bien faire la distinction entre arabe standard moderne et arabe classique ( i.e . l'arabe qu'on ne retrouve plus que dans le coran , et dont la connaissance traduit une certaine religiosité , à moins d'être historien ou linguiste ) , et pas marquer `` arabe littéraire '' si tu parles l'asm .
spirituel . ainsi , en nous corrigeant , nous corrigerons le monde qui nous entoure ,
reptilien ! put1 mais c vraix
les jeunes sont des vieux qui ne sont pas encore au courant qu'ils le sont
déjà , qu'a à voir le mythe avec la science ?
tant que l'homme ne reviendra pas
parfois , c'est par la pression exercée sur les organes voisins qu'ils sont nocifs .
j'essaie de briser le silence qui fait si mal
que me proposez vous ? qu'auriez vous offert à ma place ?
qui étaient intéressés par son faible coût du travail , et qui y sous traitaient
il est lui et je suis moi ..
silence radio sur l'affaire benalla , rien non plus sur le salaire de mme jouanno ?
ca revient moins cher de les tuer et puis ils ne risquent pas de se sauver ... ... .
dans ses rêves .
il faudrait s inspirer du journal `` l '' actu `` qui est un journal pour les 14-18 ans et qui traite de sujets d actualité qui les interessent ( a partir de ces thèmes à vous de faire des discussions en anglais ... ) vous aurez des idées pour toute l'année ! ! !
bien non , le loyer doit être réglé tout simplement ! le dépôt de garantie c'est quand on déménage pour si besoin se faire régler la casse !
sur certains ronds-points , on en est à faire la quête : si tu ne donnes pas , tu ne passes pas .
tu suces ?
les gilets jaunes sont chauffés à blanc . a qui la faute ?
non , ce n'est pas un `` sous-emploi '' ( je ne savais même pas que cela existait ) . pour moi , un travail reste un travail même si celui n'est pas vraiment valorisant ( comme les aide-soignantes qui ramassent les merdes des petits vieux incontinents ou ceux qui ramassent nos poubelles ) . mais si personne n'était là pour effectuer tout ce boulot de merde , beaucoup s'en plaindrait ...
vous devriez demander à un notaire , c'est le mieux . ils gèrent ces choses là .
let 's say : far beyond enough for your words here to shake and thrill my heart and soul
qu'elle ne veut point conter
yeast , c'est de la levure
le même raisonnement devrait soit conduire à une souveraineté mondiale , car ces lobbys ne sont pas représentés à l'onu , soit à fractionner la france en petits ensembles , car ces lobbys ne sont pas représentés à bornes-les-mimosas .
antiseptique exactement , ca plait pas au labo ...
attentat de nice : le complice présumé fréquentait estrosi et « l ’ amitié judéo-chrétienne » .
harcèlement moral -- > a cette époque , mon père était violent psychologiquement avec moi et me disait des mots très dégradants , très décourageants et violents . la maltraitance psychologique peut être autant dévastateur que la maltraitance physique .
il semble qu'il sera terrible pour les adeptes d'autres religions ( incluant d'ailleurs les bouddhistes , les hindouistes , qui ne sont pas cités dans le coran , mahomet ne les connaissant sans doute pas ) .
ce n'est pas un commerce
vous avez pour père le diable , et vous voulez accomplir les désirs de votre père . il a été meurtrier dès le commencement , et il ne se tient pas dans la vérité , parce qu'il n'y a pas de vérité en lui . lorsqu'il profère le mensonge , il parle de son propre fonds ; car il est menteur et le père du mensonge .
ton véto il est pas bien ... .va à la pharmacie chercher des medocs pour bébé ou enfants !
des melons
je les rapporterais bien mais ça dégouline ?
non , mais je m'en doutais .
encore une escroquerie de garagiste bcp doivent pas encore savoir qu'internet existe ... ... ... ...
aux griffes d ’ un typhon nouveau
ils sont écoutés sur des points connus , archi-connus de tous pour gagner du temps car les européennes approchent mais personne au gouvernement n'a la volonté de les entendre et encore moins au travers de la fameuse concertation nationale . et puis , les écouter sert à discréditer le mouvement pour faire baisser les sympathisants dans les sondages
une démolition ou des frais d'obsèques , c'est du pib . ça devrait être inscrit en négatif ...
la représentation de la femme dans les médias est souvent exigeante , dictatoriale , voire même caricaturale ; dans les magazines féminins par exemple ! savez vous qu'ils sont tous dirigés et écris par des femmes ! ? !
comme le disent les autres , ça dépend beaucoup de la nature du sol . sur un sol lisse , genre plastique , ou une moquette à poils ras , vous pouvez enlever les dernières traces à l'alcool à 90° ou alcool ménager . essuyez au sopalin en ne ménageant pas votre peine . sur un carrelage céramique vous pouvez même enployer l'acétone . les traces dans les joints du carrelage sont pratiquement impossibles à enlever .
avertir les impôts que la maison est inoccupée .
ils ne le savent pas
j'ai connu des baltiques qui fuyaient le communisme , la colonisation russe chez eux ... et après des réfugiés russes ayant fuis ces pays où ils se vengeaient d'eux ...
tant que la relation h/f sera une relation d ’ intérêt , je refuse d'approcher les femmes de 2017 car je ne les supporte plus à cause de leurs clichés . de plus je n'ai absolument aucune confiance , elles utilisent les hommes comme des ânes , elle n'arrive même pas à m'approcher car je suis déjà un super âne . de toute façon la société est partie en kouille depuis longtemps , puisque notre anus sert de range doigts dans le monde du travail à nos collègues qui se soucient de notre santé anale et bien maintenant chacun pour sa gueule !
personne n'aime être malade .
à l'origine cela décrit l'extérieur d'un corps sphérique , là où il n'y a pas de matière , grâce à la connexion en surface de l'astre avec la solution interne qui elle prend en compte la matière et son équation d'état . dans ce cas la zone pathologique de la solution externe est bien sagement tapie au fin-fond du corps central .
dont le tableau changeant se déroule à mes pieds .
le juge , médusé , lui demande comment il s'y est pris . le gars explique :
même constat en coupe d'europe : demi finaliste en 1960 , vainqueur en 1984 , demi finale en 1996 , vainqueur en 2000 , finaliste en 2016 .
que tous les rois vont jalouser .
c'est pas le `` secret story '' je pense !
► la pornographie ne me dérange pas , mais je lui préfère l'érotisme .
je n 'avais pas remarqué .
enterrez nous vivants ,
dans le ciel , quand je regarde les étoiles ...
humaine ; qui limiterait en même temps ...
100 euro de plus lolll
combien de fois je retrouve des connaissances qui viennent de la kabbalah dans d'autres sciences , mais ils prennent un autre langage pour faire de ces connaissances les siennes , comme par exemple , la lumière ou il y a beaucoup de cours dessus en kabbalah , d'autres écoles diront énergie , d'autre encore rayon , mais on ne fait a chaque fois que parler de la lumière et on explique la circulation de ces lumières qui sont des connaissances de la kabbalah au départ..
j'ai perdu 4 ans de ma vie avec ces conneries sans queue ni tête
decision day sodom
une fois sèche , je pense que la lasure ne peut pas partir facilement .
ils ont une cause à défendre les s d f . ?
il est bon de distinguer `` donneurs de leçons '' et `` manipulateurs '' , le second genre étant bcp plus dangereux car potentiellement plus sujet à la perversion .
moi , le sport en chambre !
la vie en société c'est l'envers ; l'endroit c'est la vie intérieure
mon frère ...
23. l ’ amenagement des wagons-lits : inventé le 08 octobre 1870 par john w. west
philou c ’ est toi ?
.
tt
est-ce bien dommage ?
en bons socialistes pacifistes pour l'entraide entre les peuples toussa toussa , les cubains ne donnent ils pas au monde ?
c'est à l'onu de bouger et non à l'amérique ou à la russie .
j'ai habité un tout petit village en pleine campagne j'avais alors un gros berger allemand . un soir en le promenant sans laisse car il marchait à côté de moi sans problème un pittbull appartenant à la seule racaille qui existait dans ce village ( prison , drogue , vol de voiture depuis 14 ans ) s'est précipité sur mon gros berger allemand en le saisissant à l'œil et en tirant le chien a essayé de se défendre mais rien à faire l'autre ne lâchait pas , des passants sont arrivés en tapant sur le chien mais il ne lâchait toujours pas , j'ai pris un gros bâton et lui ai aussi tapé sur le dos rien à faire cela a duré très longtemps jusqu'à ce que d'autres passants lui tapent derrière . la propriétaire du pittbull était là elle est sortie quand tout est terminé sans rien dire en rentrant son chien .
ces revendications ont été entendues et désormais , ils ne restent que ceux qui ne savent pas vraiment ce qu'ils veulent , ceux qui veulent casser et les opportunistes qui espèrent utiliser les gj pour entrer en politique .
*hulot écologiste mdr….ecologiste de salon oui ! macroniste de la 1ère heure !
c'est mieux avec une vraie boite auto , pas une cvt , mais pas du tout sûr .
pas très longtemps ( une heure )
alors pourquoi vous ne l'aimez pas ?
qui sait ?
cosmétique .
je ne vois pas non !
non , giroud , lui , a tout de même des qualités
ca ne date pas d'aujourd'hui , dans les années 60 mon père s'était fin épingler lors d'un contrôle routier parce qu'il y avait un opinel dans la voiture , dont on se servait quand on partait pique-niquer le dimanche . ca fait donc très longtemps que c'est interdit de transporter un couteau en permanence ( sauf quand on vient juste de l'acheter je suppose ) .
au debut ... .oui
c'est cela , restez a votre niveau !
j'ai certainement pas le plus élevé mais je dois être un de celui qui en a le plus !
en général , les cabanes sont pour les cochons .
le 17 février , un groupe de de sept etatsuniens et d ’ un haïtien armés , ont été arrêtés en haïti . les rapports indiquaient que le groupe a été arrêté alors que ses membres se trouvaient dans des voitures suspectes sans plaques d ’ immatriculation .
non , l ’ important c'est de le nourrir pour qu'il soit en bonne santé .
il ressemble fortement à shu ! ! !
pour ne pas manquer l'enfer !
c'est surement ton club : les cons
snif
c'est effectivement un mensonge .
j'adore l'odeur de la lavande , je déteste manger un aliment qui a pris le gout de la lavande
de charles d'orleans
ben le chanteur de dire straits !
j ’ enlève mon bonnet pour activer ma vision nocturne .
? poissons : vous êtes chaud , excités et vous avez plusieurs façons de le faire ...
quand j'pense à léonor
arrosé au pétrole
.
plutôt ça ) ...
on se réchauffe , on se réchauffe .
de discussion à dispute , il n 'y a qu'un pas .
raffinement ... . lol
.
non se serait étonnent , et je suis entrain de téléchargé le pilote pour ma vidia gefroce 940mx
le japon .
ils ont peur du bâton qui crache le feu
nul .
en partant de ce principe ... toi aussi tu es de la bouffe potentielle
oui `` bébé requin '' est parti dans des eaux plus calmes .
.
russie
parce qu'elle est rousse probablement
ethnique , ta mère ?
pour quand ils abandonneront cette religion rétrograde ...
... ... ... .
en 10 ans , ça doit être la 1ere fois que je suis d'accord avec @ decrolier
j'étais proche a un point incroyable
j'ai un doute sur les batterie au lithium et leurs impact écologique .
nous sommes proches du basculement de majorité , le point de non retour est dépassé et avant 20 ans la charia sera appliquées
heu c ’ est-à-dire je ne veux pas non plus t ’ énerver en répondant à ta question ... sinon ca va ?
htttc , blondin , brutus , sarkiki , zara , raymond ; bref que tous les 4 manifestent en tant que gjs ?
entre les gouvernements et daesh si tu dis ensuite belgique allemagne uk non ?
en france c'est le contraire ceux qui n'ont pas la même culture que nous ne risquent rien au contraire c'est à nous dans notre pays de faire en sorte de ne pas les provoquer .
j ’ en conclus qu ’ il y des jaloux…
si je comprends bien , tu accuses la france d'être responsable de ce massacre
non pas de gros ventre mon truc est dans mon slip , et ma tête va très bien
rhoooô , pas bien ?
mais arrêter les gens avant qu ' ils aient fait quoi que se soit , est ce si démocratique que ça ?
connais mon sentier
trump n'est certainement ni un ange , ni un puceau , mais là , c'est trop énorme .
ce que dit poutine ... . bof
la cité des anges et d'autres films trop nombreux peut-être . je n'ai pas de série favorite , je ne les regarde tout simplement pas .
les institutions et la démocratie ?
ls /mnt
il y a des phases où on se sent intérieurement vidé et trop faible pour sourire . il faut alors commencer par reprendre un peu d'énergie avant d'être capable de réagir , et pourquoi pas de sourire , mais ce n'est pas le plus important .
hulya avsar ma tennis women favorite
ce qui est intéressant c'est que les macronistes invoquent sans arrêt le suffrage universel direct pour rappeler la légitimité de leur cher président . et ils ont raison . en revanche le même mode de suffrage , celui source de légitimité , leur parait malsain si on vote des lois et pas des individus . paradoxe , incohérence , incompréhension , .. ?
si on te prend la main dans le sac , çà ne te sera pas iguane !
la colère fait partie du syndrome . elle ne masque rien , elle exprime un des symptôme du syndrome
nous vivons dans une dictature financière et toutes ces fêtes n'ont été pensées , uniquement pour nous faire consommer .
leur protecteur en tous cas , ça , c'est sur !
je nourri toute une flopée de chats de la rue et je peux vous dire qu ' ils ne trainent pas depuis cette vague de froid : 3 mn pour avaler la nourriture et hop ils s ' éclipsent vers un coin de fortune qu ' ils se sont dégotté , ça me fait mal au coeur pour eux !
qui vous dit que lr serait en position d'avoir la majorité parlementaire ?
oui je sais mais je ne dirai rien puisque tu me le demandes : - ) ) ) ) )
il n'y a rien à gagner , ni à perdre d'ailleurs . beaucoup veulent atteindre le niveau 7 et une fois qu'ils y sont ils se rendent compte qu'en fait , il n'y a rien de plus .
pas du tout . c'est juppé qui avait la faveur du pronostic , tout comme balladur . et juppé va perdre dimanche , comme balladur en son temps .
stable
je cherche encore ...
je ne regarde pas .
qu'il ne dépareille pas des autres gj ... ..
sss
ne vaut-il pas mieux modifier la constitution et faire de chaque musulman un bon hébreu ?
et vous 💣 ?
casablanca aujourd'hui :
bonne réponse : merci , cléa , pour cette blague
le musée du kébab ! et une usine de loukoums ...
moi je me suis fait piquer par au moins 785 moustiques ; - )
écris nous avec l'alphabet quantique ...
là-haut
avoir accès à des sites pornos à 10-12 ans , ce n'est pas avoir des jeunes bien informés ! au contraire , ce qu'ils voient sur le net n'est en rien le reflet de la réalité , alors si ils n'ont pas d'adultes à la maison pour leur expliquer , l'école fait le minimum syndical .
l'état est propriétaire du château , il ne va pas se payer des impôts à lui même .
je n'aime pas trouer dans les murs , donc il n'y a rien qui pend au mur , chez moi , à l'exception d'un foulard en soie , avec mono-lisa qui cache une bosse dans le plafonnage .
quand tu auras besoin d'une main pour te relever
.
pensez-vous que si on les place dans une mauvaise rubrique , ?
1
dans quel domaine ?
et c'était évidemment minable comme rentabilité économique et écologique .
les grands patrons ne font pas dans l'humanitaire
sachant que les garçons sont nés dans les choux , on peut apprendre a jardiner avant le biberon
ss
la moindre petite ombre qui existe , n'existe que par la lumière ou le rayon de lumière
j'ajoute que nous sommes en danger !
vécu un truc , j'ai visité quelqu'un que je connaissais depuis dix ans , mais ce n'était plus lui qui habitait la maison , un autre que je voyais pour la première fois m'a dit habiter là de puis 40 ans , je suis reparti très troublé .
j'ai des problèmes d'accès au logement ...
beurk
votre professeur a raison . il faut d'abord faire le travail par vous-même , avec ce que vous avez appris en cours , et en réfléchissant . ensuite vous pouvez confronter ce que vous avez trouver avec ce qu'en dit wikipédia .
et si tu parlais un peu de ton gourou macron ?
perso , je m'en fous ...
aucune commande pour airbus en janvier 2019 , mais des annulations concernant les huit a-380 attendus par la compagnie aérienne quantas et les cinq a-220 commandés par la défunte privatair . a quelques mois du salon du bourget , airbus voit son carnet de livraisons à la baisse avec 313 commandes pour l ’ a-380 dont 79 restent à livrer – les 53 destinés à emirates airlines risquant d ’ être remis en question . a toulouse , au siège opérationnel de l ’ avionneur européen , les langues commencent à se délier…
les années 80 sont un bon cru , mais que dire des années 70 , 60 ? the beatles , stones , led zeppelin , doors . . . aujourd'hui , il y a encore de la super musique , mais il faut la dénicher , certes très différente et + évoluée dans les sonorités ! !
inutile et vain !
houla ... .. pas ici ! ! !
quel radoteur ce vieux à toujours mettre la même réponse .
les volumes par k^3
si c'est plus quelque chose comme une scoliose ( atteinte de la colonne vertébrale ) il faut voir d'abord le généraliste comme d'habitude puis en cas de cas grave un chirurgien orthopédiste .
et si je peux vivre chez mon pere mais il est a l'etranger la .
plutôt les ong ! !
être libéré de ses peurs c'est déjà une étape vers le bonheur et le bonheur qui gènère aucune envie
vatrouchka , vatrouchka , elle danse tous les soirs !
tu es la preuve de cette alliance entre islamiste et la gauche antisémite !
salut ,
amen
d'ailleurs , si tu veux quand même l'éjecter alors qu'il dort déjà , cet ordre va provoquer un réveil du disque ... ... pour l'ordonner de s'éteindre après . oui c'est ridicule , c'est du windows . autant débrancher du début . c'est là où un dock/disque dur externe disposant d'une led est utile , pour savoir s'il est encore allumé ou non .
il suffit là aussi d'explorer les possibilités : il y a 6 bons numéros .
si la cour constate le manquement , elle peut infliger à l'état membre concerné le paiement d'une somme forfaitaire ou d'une astreinte dans la limite du montant indiqué par la commission . l'obligation de paiement prend effet à la date fixée par la cour dans son arrêt .
en auto stop , le guide du routard , les bourlingueurs c'est comme ça qu'ils font
@ banjo r=eveur la cemac est le sigle abrégé signifiant : communauté économique monétaire des etats d ' afrique centrale
non , c'est plutôt l'héritage du protestantisme
la privatisation de l'aéroport de roissy est un futur scandale à venir d'une toute autre ampleur , comme celles des autoroutes .
ce pere rend un service
c'est une vue optimiste des choses , cela voudra dire qu'il reste de l'eau saine à revendre .
est-ce que la mobylette a tiré ... . ? ? ? ? ? ? ? ? ?
pas assez fiable a mon gout
si ce parking n'est sur aucun bail , il en fait ce qu'il veut .
leur donne sans se poser plus de question .
surtout pas de fougère , c'est très nocif pour eux
elle a gagner 4 - 0 contre go ahead eagle
